"Display Out" = "顯示輸出";

"Enabled" = "啓用";

"Orientation" = "顯示方向";
"Follow Interface" = "根據介面";
"Follow SpringBoard" = "根據 SpringBoard";
"Landscape Left" = "橫屏向左";
"Landscape Right" = "橫屏向右";
"Portrait" = "豎直";
"Upside-Down" = "倒置";

"Max Screen Resolution" = "螢幕最大解析度";
"480" = "480";
"640x480 (all)" = "640×480（全部）";
"600" = "600";
"800x600 (VGA/HDMI)" = "800×600（VGA/HDMI）";
"720p" = "720p";
"720p (HDMI-only)" = "720p（僅 HDMI）";
"768p" = "768p";
"1024x768 (VGA/HDMI)" = "1024×768（VGA/HDMI）";
"1280x1024 (HDMI+iPad 2)" = "1280×1024（HDMI+4S/iPad 2）";
"1024" = "1024";
"1920x1200 (HDMI+iPad 2)" = "1920×1200（HDMI+4S/iPad 2）";
"1080p" = "1080p";

"Scale" = "縮放";

"Aspect Adjust" = "縱橫比例調整";
"Preserve" = "保留";
"16:10" = "16:10";
"16:10 Display Stretch" = "16:10 拉伸";
"16:9" = "16:9";
"16:9 Display Stretch" = "16:9 拉伸";

"Horizontal Offset" = "水平偏移";
"Vertical Offset" = "豎直偏移";

"Show Taps" = "顯示觸摸區域";
"Never" = "從不";
"Always" = "總是";
"Skip Keyboard/OpenGL" = "忽略鍵盤/OpenGL";

"Tap Size" = "觸摸區域大小";
"Huge" = "極大";
"Giant" = "巨大";
"Big" = "很大";
"Large" = "較大";
"Medium" = "中等";
"Small" = "較小";
"Little" = "很小";
"Tiny" = "極小";

"Showing taps may cause flicker" = "顯示觸摸區域可能導致閃爍";

"Experimental" = "試驗功能";

"Native Support" = "原生支援";

"This app" = "該應用程式";
" appears to have built-in support for external displays.\nYou may consider disabling Display Out temporarily." = "似乎支援原生外部顯示輸出。\n您最好暫時禁用“顯示輸出。";
"OK" = "確定";

"Just Main Content" = "僅主要內容";
"Shows only the main content on the external display" = "在外部顯示設備上僅顯示主要內容";

"Connection Alerts" = "連接提醒";
"Show" = "顯示";
"External display connected." = "已連接外部顯示設備。";
"External display disconnected." = "已斷開與外部顯示設備的連接。";

"OpenGL" = "OpenGL";
"Suppressing OpenGL flicker may cause additional memory use or unexpected behaviour in some games" = "抑制 OpenGL 閃爍需要更多記憶體空間且可能在某些遊戲中產生不可預料的後果。";
"Suppressing flicker may reduce performance or cause additional memory use in some games" = "抑制閃爍可能會影響性能，並可能在某些遊戲中消耗更多記憶體。";
"Suppress Flicker" = "抑制閃爍";
"Allow On Lock Screen" = "允許在鎖定螢幕使用";

"Show On" = "在以下設備上顯示";
"External Display" = "外部顯示設備";
"Both Displays" = "兩者均顯示";

"Render Quality" = "渲染質量";
"Low Quality" = "低質量";
"High Quality" = "高質量";

"Dim Brightness" = "暗淡亮度";
"On Connect" = "在連接時";
